撕紙王

其實下次可以係人地撕連儂牆嘅時候 就貼翻上去 係佢啱啱撕嗰個位即刻貼翻 個情景應該幾搞笑 激死佢

Sor 啲字體用得唔標準 唔好屌

sorry手指粗負皮咗
我贊同樓主嘅做法
不過小心對方有攻擊性武器

撕紙狗大家快啲貼返！撕一貼百！
旺角天橋比啲仆街撕哂！

唔緊

如果有就真係好好笑

一早講要print大頭貼到一街都係好似追數咁貼街招！等全港都知變過街老屎！

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

去佢地個page 留下言